[歡迎元天人問候]民建聯梁志祥開左fb留言功能,有沒興趣組織團隊問候?

作為元朗第一大手足,點解唔同佢say個hi

以前咁怕死關留言功能,而家開左,睇黎佢想廣大手足支持

祥仔加油